拍拖係咪無公平呢枝歌仔唱

男朋友whatsapp女仔吹水吹到天昏地暗就大條道理話傾公事
我同groupmate傾project就話同人flirt
公平咩？！
呢個世界公平咩？！

其實你冇男朋友

人都係自私的

不嬲架喇，對女人幾好都好最後咪又係被人飛

咁難得出嚟食餐飯，都成程同同事whatsapp，想同佢傾吓計又hea我

女人又係犯賤